[Web][210]尼奧寵物Neopets! Banana Meets Doughnutfruit

流行歐美、最風行的虛擬寵物遊戲！除了養寵物，還有許多小遊戲可以玩哦！
現在就加入尼奧世界吧！簡單、快捷，而且完全免費

以尼奧寵物為主軸，延伸發展出尼奧世界
尼奧寵物五大目標:
賺錢、養靚寵、收藏物品、練寵戰鬥、參與劇情活動
↓新手必看,老手必讀↓

入左尼奧 養左第一隻寵 大家唔知道可以做咩 ? 等巴打私人教路
講左養寵先

↑呢個係尼奧世界日曆 多數「限量版寵物」可以係佢地既寵物日到養到
「限量版寵物」詳情:
其他養寵方法有:孤兒院領養或同人交換
尼奧二大特別寵(不能於寵物日領養):

左)特雷
由特雷蛋孵出 一粒海盜特雷蛋 約值100k(10萬)

右)狂妄龍
以前主要由狂妄龍寵物玩伴變出
現在多數人買魔力海盜狂妄龍絨毛玩具 約值100k(10萬)

使用蛻變藥水的話價錢相若
開Post專用:

儲錢篇

每日必按

顧名思義,同我每日入去曬啲Link佢

搶貨攻略
自認眼光獨到,網速夠快?
新手搶貨攻略:

值錢貨表:

股票教學

太長唔想睇? 巴打我用一句整理
"只買每股15np的股票,買1000股,到你死果日就會升值架喇"
職業介紹所

上面係精靈仙境職業介紹所Link,下面係攻略Link

玩遊戲

新手玩遊戲係最快的賺錢法
拍賣行

成日有傻仔低價賣貴野,但你bid唔bid到係另一回事

上色篇
點解人地隻寵顏色咁靚,我就得紅黃藍綠

改變寵物顏色的方法，有六種:(1)筆刷、(2)蛻變藥水、(3)變形藥水、(4)實驗室、(5)泉水精靈
(6)特別方法

例子:
(1)使用筆刷 (變色不變族):
藍色特雷+殭屍筆刷=殭屍特雷
(2)使用蛻變藥水 (變色及變族):
機械狂妄龍+綠色奇俐蛻變藥水=綠色奇俐
(3)使用變形藥水 (變色及變族):
巧克力舒特+朦朦豬變形藥水=變形朦朦豬
(4)使用實驗室 (變色或變族，有時加能力):
集齊9張神秘實驗室地圖先入得 總約值1M↑ (100萬以上 目前市價150萬)
詳情:
(5)泉水精靈 (變色不變族):
完成泉水精靈索禮後，免費到彩虹池上色
詳情:
(6)特別方法:
還有其他為寵物改色的魔力物品
詳情:

*神秘色彩*
"機械、趣蛙琪、MSPP、海綿、果凍、奶油凍、鼻涕、巧克力、黏土、大蒜、冰、熔岩"
詳情:請自行探究

哇n 年前 冇玩好耐

練寵篇
萬劫不復嘅地獄-尼奧競技場
尼奧重要既一環 好多時劇情活動需要寵物戰鬥 而且新競技場打贏敵人有獎品
以下先介紹寵物訓練

- 邊到可以知道我隻寵的能力值？
競技場裡的寵物狀態:
- 能力值有分邊幾種?
*寵物等級: 等級高可以用勁技能
*力量: 代表在競技場裏的攻擊力加成
*防禦: 代表在競技場裏的防禦力加成
*速度: 冇鬼用,有件裝要你幾百速度先用到
*耐力: 隻寵的生命值(HP)。
*智力: 冇鬼用,有件裝要你成千智力先用到
- 去邊到訓練先?
推介1-40Lv. 三條腿船長的海刀劍館

學費: 達龍幣

特點: 平但慢
推介40-250Lv. 神秘島武術學校

學費: 魔符石

特點: 快但貴
250Lv. up神秘忍者訓練學校

學費: 火山魔符石

特點: 唔夠等級只會見到道門
而提升寵物智力的方法是俾寵物讀書

寵物能力加成表

戰鬥篇
萬劫不復嘅地獄-尼奧競技場
除左練寵之外 打交最緊要係拎武器 以下將介紹尼奧的戰鬥及防禦魔法
部分裝備極燒錢 高端武器只有富豪先玩得起

新手入門裝備

左至右:
[兩支]Scroll of Ultranova(攻9.8icon)、Parasol of Unfortunate Demise(防4.4-8icon，光100%防禦)、Magical Healing Potion(回15血/一場一次/治療物品限制攜帶一件)
總計: 5k(5千)

正常出門裝備

左至右:
[兩把]Turned Tooth(攻13-22icon)、Downsize!(全屬性50%防禦/一場一次)、Cursed Elixir of Neovia(攻2icon/回40血/不會溢補/一場一次/治療物品限制攜帶一件)
總計: 500k(50萬)

高手破門裝備

左至右:
Randomly Firing Freeze Ray(50%機會凍結對手，50%作出4icon攻擊/凍結後暫時消失/凍結武器限制攜帶一件)、
[按自己種族買其中一支]Entangling Lenny Lasso/Lenny Ray Gun of Freezing/Golden Peophin Harp/Icy Chia Goggles(種族限制/100%機會凍結對手/凍結後暫時消失/凍結武器限制攜帶一件)、
Parachuting First Aid kit(回33%血/一場一次/治療物品限制攜帶一件)、
[按自己種族買其中一支]Bag of Lenny Healing Seeds/Blumaroo Health Potion/Elephante Unguent/Gelert Healing Remedy/Healing Ankh of the Nimmo/Lucky Uni Charm/Squishy Shoyru Healing Stone(種族限制/回50%血/一場一次/治療物品限制攜帶一件)、Kacheek Life Potion(種族限制/回33%或66%血/一場一次/治療物品限制攜帶一件)
總計: 3m(300萬)

老手爆門裝備

左至右:
Sword of Lameness(25%作出攻11-20icon，37.5%作出攻12icon，12.5%回100%血，12.5%凍結，12.5%沒有任何效果/凍結武器及治療物品限制攜帶一件)、Wand of the Dark Faerie(攻20.9-29icon，光75%反射，血量不足25%時回25%血)、
Illusens Staff(攻13.6-16icon，暗100%防禦，有條件下光75%反射，血量不足20%時回20%血)、Thyoras Tear(全屬性100%防禦/一場一次)、Leaded Elemental Vial(回100%血/一場一次/治療物品限制攜帶一件)、H4000 Helmet(100%凍結/凍結後暫時消失/凍結武器限制攜帶一件)
總計: 110m(1億1000萬)

神手無價裝備

左至右:
Super Attack Pea(攻32icon)、Faerie Slingshot(攻4.3-62icon)、
Rod of Dark Nova(攻4icon，火&暗100%防禦，回6-60血，產生3個黑暗新星)、
Moehog Skull(攻15icon，防10icon，100%凍結/一場一次)
總計: 一粒豆已經一億，話左窮人玩唔起架啦

外掛級裝備

左至右:
Darigan Shield Of Malevolence(攻30icon，全屬性100%防禦/多次使用)、
Darigans Orb(攻25icon，100%凍結/多次使用)
總計:GM都未必有

*P.S.以上裝備資料由"慢魔麼三世"獨家整理,有血有汗, 私自轉載者死全家*

延伸閱讀

英文攻略網站:

價格查詢網站:

競技場詳細攻略網站:

尼奧寵物討論區縮寫大全:

尼奧寵物孤兒網:

補充區

*補充一下, 咩叫競技場icon*
icon係競技場最基本既攻守設定
分攻同防
重得荒謬的戰錘 可以打出 3草 3空氣 3物理 的icon
如果對手有防具 例如樹葉盾，防 5草 5水 3物理 icon
咁你打人就得返 3空氣 icon
再跟返個表睇你幾多力量 再乘返 就係實際傷害(建基於雙方的攻擊和防禦是在同一個階級)

就好似咁 場戰鬥有攻擊 防禦 回血
總之icon愈多愈勁 不過亦有例外 因為有d icon比較難防 例如火
“neomail 講中文會亂碼 個問題咁多年都無解決 要轉日文見睇到”
By: 獨領生活
------------------------------------------------
*被遺忘的海灘*

集齊9張"被遺忘的海灘藏寶圖片段"先入得
好平 新手容易中 海盜特雷蛋 or 魔力海盜狂妄龍絨毛玩具
------------------------------------------------
物品易脫手= ETS = Easy To Sell
物品難脫手= HTS = Hard To Sell
------------------------------------------------
Amnesia獨家製作 雪球整理

NeoQuest I & 絨毛玩具大亨攻略

By: 李起光

*以上所有攻略由"慢魔麼三世"巴打整合制作,特別嗚謝眾巴絲協助。*
*所有攻略不得私自轉載及投稿尼奧時報*
*最後更新:6-6-2020*

善心打破零回覆

Amnesia獨家製作 雪球整理

賠率太垃圾 要連skip 2日food club

binc

病毒篇
萬劫不復嘅地獄-讓你的尼奧寵物一生感染多次肺炎
尼奧重要既一環 現實生活已經大規模爆發疫情 我們也要令肺炎在尼奧寵物大爆發

如何使你的尼奧寵物染上肺炎？

總共4個方法。
方法1，也是最簡單的方法，就是前往果凍世界的巨型果凍處拿取一個劇毒果凍(Poisonous Jelly)，然後把它喂給你的尼奧寵物食，就可以染上了。

免費食物果然防不勝防，假若這些食物是某國製造的話，後果不堪設想。

方法2，讓你的尼奧寵物閱讀初學者的詛咒(Malediction for Beginners)。
無錯，看書都會有機會中肺炎架，所以讀得書多，中招既機率就會愈大架啦？如果你隻寵物係書童既話，咁等全家中肺炎啦。
正所謂，細個去讀書，全家等被誅，就係呢個道理啦

方法3，隨機事件(Random Events)。無錯，你逛街都會有機會中肺炎，所以少出街購物搶貨為妙，特別是濃湯施捨站以及金色達龍餐廳，一邊係廢佬寵物集中營，另一邊係痴線佬必到地方。去得果邊就預左做 濃湯施捨站 群組以及 金色達龍餐廳 群組架啦。

方法4，每日必到的地方，即聖甲蟲移除器(Qasalan Expellibox)，刺激大轉輪(Wheel of Excitement)，凡世之輪(Wheel of Misfortune)。為了賺少少的錢而甘願冒著被感染的風險，實在難能可貴。

染上肺炎後有何病症，以及如何根治？
如下圖所示：

此病傳染力極強，而且到目前為止無法可醫，因此只能用方艙醫院關住它們，然後把它們帶往永不見天的地牢，從而暗中銷毀，方能暫時控制疫情的爆發。最佳的方艙醫院配置如下:

記得唔好將被感染的寵物掉去孤兒院度，否則會衍生出 孤兒院群組 架啦

可惜尼奧並沒有把病毒設定成可以寵物傳寵物，這是尼奧寵物一大遺憾，否則這遊戲應該更好玩

來個疫情大爆發吧！

*P.S.以上資料均為屬實 請大家切勿胡亂嘗試 若因嘗試以上方法而導致不可逆轉的效果 一切後果自負

Lucky you.
Tarla dropped a few things on her way out.
First Flight

是日food club bet

太好了 終於有得玩

Stunning Moon View Background有DW

仲有Branch of Singing Weewoos Garland

我仲搵緊人trade比我
你兩個都有？

兩個都冇

終於等到

做咩寄比我

見到Gym即刻諗起鎮post gif

啱啱拍賣行終於將件hts tcg甩左手 攞番一百萬

笑到仆街

又唔撚記得買

48:10都錯過咗

唔記得check winning
多謝提醒

串過馬撚

見到23 Lev扑唔扑錘

以前小學玩到3千萬身家, 但已經唔記得pw同鳩set既生日, 成日想玩番但好唔甘心重練

咁就要重玩 玩到有3億

仲有d過去既絕版活動獎杯同好難先爆到record既game獎杯都冇

好似可以變mutant 想要一隻變形特雷>< 好有型

The Faerie Queen smiles as she flutters by you. She hands you a small ticket that reads: "Good for 10% off any one item in the Hidden Tower". Shopping trip!

想要buy 1get 1

是日food club bet

再接再厲yeah

邊個係chole絲打

是日food club bet

琴日無技不如人 無野好講 今日應該有機贏返突

你知道唔知道有人暗戀你

係咪你

唔好屈我一陣我bb見到嬲豬

明明你同我講你冇男朋友

尼臭開倉：唔駛睇價錢，因為全部唔做正價，任揀三件兩件一百蚊

Wow! The Captain Threelegs Collectable Card has magically found its way into your Neodeck! What luck.

502 Bad Gateway

尼臭係咪要正式收皮啦我從來無見過一個server可以502 504 543都出齊晒

Sorry, we are sold out of everything! We get restocked every eight minutes or so, so please come back soon.

Hostile Quiche is SOLD OUT!

Black Mushroom is SOLD OUT!
我屌我盲撚咗....

The shop doesnt have any of this item left

UFA 一隻DN UC沙漠愛莎

想要
依兩年好沉迷沉迷瞇瞇眼貓貓
但我好懶 唔知比唔比到幸福佢

有定時定候喂佢吃野就得架啦

Ching有冇新版寵想要 我有ffq

唔洗客氣wor 前日我都勁好彩遇到ffq😂 但係無話想要乜嘢所以hold起左
有興趣收留佢就留id la >0< 有人收留佢就好了

已NM

Fire Xweetok Morphing Potion is SOLD OUT!

What a shame...

咁夜仲RS

What a shame...

見到c打你好似對d寵物好好transfer左俾你了

作為尼臭post打手
我每個月都送d寵去甲由塔的

咁豪爽

又唔開po

讓你

當然

個鬼佬咁搞笑

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

Translate server error

What is your name? My name is 武漢肺炎.

玩咩 仲識到人

The Shopkeeper says 'I accept your offer of 5000 Neopoints!'
Baby Cloud Hat has been added to your inventory

已放1.8m

The Shopkeeper says 'I accept your offer of 10000 Neopoints!'
Vein Cabbage has been added to your inventory

好嬲好嬲

上次嗰件用咗成個月先放到

Sloth Wrap is SOLD OUT!

The shop doesnt have any of this item left!
我屌！

Sorry, we are sold out of everything! We get restocked every eight minutes or so, so please come back soon.
我屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌！

清玩尼臭玩到好激動

機會嚟啦飛雲

是日food club bet

sorry早幾日屋企有啲事唔得閒玩
希望今日贏返多啲補返數

好樣衰

太多stunning blue

借唔借weewoo 好

新手好難賺錢

等睇有冇得升值

見到人最近又搶TT又搶SSFC
好葡萄
已經多過我半年收入

冇嘅話

原來當年開唔到Lost Desert Silhouette Background

終於有個襯啲嘅BG 射射靈月

冇都值1GBC

個名好mk

今日又出高登殼

r98其實唔難出 係你搶唔搶到咁解

見都未見過
但已經聽咗5次

有冇人有A Haunting Path Background uft

實茅啦
依度課金玩尼臭嘅都唔多

是日food club bet

遲左啲post 但其實今日唔玩都罷

見到人哋有27個poetry champion

好耐冇見你叫春
攬攬

我有呀 巴打你要嗎？

等緊個人覆mail

Maractite Dimensional Trap又有得入貨

未死

Trade到了

我係Fruit Machine 抽到

之後我好7咁用左個掃..... 就沒左啦

仲有咩想要我都可以幫手搵搵

掛左8個月TP 終於賣得出啦

幾多錢

7m

見到了
btw ets if u discount
easier if u discount further

已經discount 左幾次
但問題係等左勁耐先有一次回音

全尼奧第二位所有flash game 金盃入手的人士出現了

you?

是日food club bet

其實我想問大家如果個日好少肉食 似係以大搏少 大家想唔想我照po
btw今日就係咁

密食當三番

腳趾打鼓

正話出BSS

好羨慕 我有生之年都想中一次

想問下其實點樣點知出左d大UB 係有個情報網定係絲打你會住全天候mon住

有J絲打

你點知的

有人想要dw pink stunning moon view bg 我整多左

連登全部絲打都有

是日food club bet

Halo 紫衫絲打

巴打

我唔著橙色褲

有無高手可以借張MSPP既TCG比我刷下頭像 想開始玩頭像但唔捨得買嗚嗚 可以比按金

得閒去英討望望啦 有D熱心玩家免費借出頭像物品比你拎頭像

哈哈，知到嘅人會知。
但個source涉及到另一個「知道嘅人可能唔想其他人知」嘅野。

有經驗嘅人會明。

好

4499/4499

有new gourmet

是日food club bet

今日啲賠率鬼鬼地 懷疑會大勝

咩邏輯？ 跟

今個星期紅埃瑞西會贏

我睇唔透點解bonnie +3fa 竟然會1賠11 以往呢啲情況尼臭會比佢跑出 希望今次都係

冇跑出 算數

是日food club bet

今日都應該唔錯

Congratulations!
You have won 20,000 NP!
You also win:

Radioactive Muffin
Strawberry Fields Forever Paint Brush

免費MSPP 拍賣

預計15/8 8:55左右玩完

176928 NP

User Lookup: 用戶名稱已經填上

Name: 用戶名稱已經填上
Gender: Male
Country: Hong Kong China

Status: Online - Playing Games
Last Spotted: Stealth!
Started Playing:

User：Made in Hong Kong

請問有冇香港人嘅guild?

本來想quit game賣ac點知轉個彎就比人封左ac 以後唔玩了 大家千奇唔好學我咁弱智暴露自己個id比人知

機會嚟啦

玩得尼臭有邊個唔係弱智?

賣尼臭ac 更弱智
一經發現 封得
賣左ac 後 發現IP 唔同 又封得

The Shopkeeper says 'I accept your offer of 10000 Neopoints!'
Minty Eyrie Cookie has been added to your inventory

幫你更新下，15/8 2050左右玩完

r99

樂觀估計買齊1409款要5億

608,888

shiny_monsters 608,888 NP 15/8/2020 05:44am
恭喜恭喜

掛住做其他野 唔記得左有免費MSPP 拍賣

Buying : Faerie Uni Morphing Potion

The Shopkeeper says 'I accept your offer of 56666 Neopoints!'
Faerie Uni Morphing Potion has been added to your inventory

太悶，復出rs

掛住玩fall guys miss咗舊grey faerie mushroom，fall guys仲要server大爆炸黑撚咗我啲rewards

出咗隔狗棍

是日food club bet

今日冇1賠13爆冷既話 基本上fatfat

Where is my Alchemy Lessons

1:98

7774 Shipwreck: Peg Leg Percival
Lagoon: Scurvy Dan the Blade
Hidden Cove: The Tailhook Kid
7937 NP 98:1 777826 NP

The Shopkeeper says 'I accept your offer of 8666 Neopoints!'
Kastraliss Snack has been added to your inventory
咁多位reseller幫我參詳下，賣咗等下一次入貨同strong hold好

sell

好，岩岩有條撚棍夠膽死得2粒賢石就敢比offer

腎者之石

尼奧strong hold多數蝕

食

時辰未到

Faerie Bori Morphing Potion is SOLD OUT!

Let's play a game instead!

是日food club bet

以大搏小

咩寵物

uc

耳仔似兔耳
cybunny掛

其實大家一齊搞個協會有冇得諗

就嚟又可以送moon cake

記得 wishing well求Usukicon Y22 Goodie Bag

有人已經放到2m

到而家都唔知協會有咩用
以前依度都打手搞活動
咪又係冇乜人玩

請問這裡有無負責人

Buying : Halloween Bori Morphing Potion

The Shopkeeper says 'I accept your offer of 44444 Neopoints!'
Halloween Bori Morphing Potion has been added to your inventory

SMUG 478
dum spring

TSLA

依家冇活動了

個post又死

幾時有cc

The Shopkeeper says 'I accept your offer of 14444 Neopoints!'
Red Moltite Popsicle has been added to your inventory

加緊油

幫緊你幫緊你

豉巴去咗邊

是日food club bet

轉左新工作環境忙左一排 加上近期賠率都麻麻地 冇乜心機玩 以後會盡量睇密啲 sorlee sorlee

終於等到巴打出山

18日升咗48血

是日food club bet

穩中求勝啦

今次揀咗bank bribery

831

831 最後一日放暑假
901 收拾心情等開學

I hope you're in a giving mood Neopians, because Charity Corner is coming soon.

又黎啦

You have donated COVID-19. How nice!

個title咩事

是日food club bet

今日賠率幾好

清成個月唔入尼臭po

隻艾瑞變咗變態色

咪屈

應該唔止一個月

尋日中個友蘇琪袋放得1m

是日food club bet

連續兩次爆冷
唔緊要 相信數據

銀行拿唔到利息

CC

7790 Lagoon: Gooblah the Grarrl
Hidden Cove: Ol' Stripey
Harpoon Harry's: Lucky McKyriggan
7412 NP 50:1 370600 NP
Total Winnings 370600 NP

手機玩唔玩到？屋企部電腦好少用

仲搬緊 不過基本上都冇問題

知唔知大概仲有幾耐？好有興趣想玩返，童年回憶
但係要固定係電腦玩就太煩

而家都可以照玩住先
你用手機上web就見到

g持

7792 Shipwreck: Orvinn the First Mate
Hidden Cove: Gooblah the Grarrl
Harpoon Harry's: Scurvy Dan the Blade
7418 NP 44:1 326392 NP
Total Winnings 326392 NP

想問點解我玩雪糕機依d小遊戲send score 會卡著processing?

因為之前有bug無限send score
而家唔比send

完美解決問題

是日food club bet

繼續繼續

同政府一樣

是日food club bet

連勝gogogo

你係第一個個?

第三 我唔識玩㗎 玩得好屎㗎咋

每次玩分數隨機
有錢就拎到

我指隻game in general
咩restock啊個啲完全唔識

原來係你成日寄野比我

寄勒克米?

日日去healing spring買sticky snowball

Access Denied
is using a security service for protection against online attacks. An action has triggered the service and blocked your request.

Please try again in a few minutes. If the issue persist, please contact the site owner for further assistance.

早兩日買完food club都試過

del cookie
同set no save

是日food club bet

今日其實唔抵玩 但唔想成日skip
搏搏佢啦

揀awakened

是日food club bet

今日又幾好 睇下可唔可以執返琴日輸個啲

跟大佬揾食，點會逐次計。信豉油，無窮人
Bet History
Bets Placed 815
Total Difference 10,348,748

連續幾日輸都係輸比1賠12同1賠13

識揀未

是日food club bet

如果今日咁都輸 真係會冇嗲
GOGOGOOO

已汲取教訓

愈輸愈買

是日food club bet

今日又係賠率麻麻 但照玩下啦

sticky snowball變成垃圾

囤積個班人感覺係點

本身都囤左百幾個 琴晚2222np比人掃哂

囤左千幾個濕雪球 重諗住拎黎抄賣

開始買icy了

今年CC =垃圾

瘋狂恥笑

我又清下垃圾先

...上堂太攰，唔小心donate咗光明聖谷銀工作劵....

突然醒起舊年有 2萬CC point 未用

我又好耐無玩了

折咗了

So many premium users are upset by this year cc and cancelling their yearly subscription!

是日food club bet

大家繼續good luck

prize shop減價
一日內撚咗2次

朱古力扑甚係新加乜food
Sw 999

RICH

今年cc唔係換perk shop?

整咗個垃圾gift shop, reddit個個屌曬鬼

TNT話係因為Perk shop太多bug

一打唔使找 幫我轉交tnt 射射

又有bug
而家愈捐愈扣分

是日food club bet

戴定頭盔先 今日落注係實驗性質
比著平時睇到今日咁既賠率我一定skip 但睇睇下覺得賠率鬼鬼地 所以想試試佢
主要黎講 就係:
1. harpoon Ned+3FA冇理由係踩住tailhook+1FA同Franchisco+3FA做大熱門 所以破天荒冇買大熱門
2. lagoon Edmund-1FA都開11:1
希望睇得中啦

賣咗SoL

Error: Captain Rourke bars your way. "Sorry my eager donators, the quick neopoints donation page is temporarily closed for inspections! Feel free to donate the traditional way from your inventory while we make sure everything is in ship shape."

千祈唔好再捐

我重諗住試下會唔會捐到負數

封利是比契仔

屌你老味tnt
係prize shop拎左果500points既話係咪都會變倒扣?

Neopets is offline

是日food club bet

實驗失敗 希望今日止下血

In Franchisco we trust

啱啱入返，好想知sticky snowball呢幾年發生咩事

Charity Corner

連貓好得意 但都唔夠尼臭寵物得意

過分咗啲喎

You’re receiving this Neomail because you purchased 1 or more Tier 1 Mystery Capsules during this year's Charity Corner event prior to this Sept 18th neomail. Recently, our team uncovered an internal issue that was causing the rarity drop rates of Tier 1 and Tier 3 Mystery Capsules to be switched. The issue has since been fixed; Tier 1 capsules will now properly grant higher rarity items at a higher rate, and Tier 3’s will grant the lowest.

We’d like to sincerely apologize to you for this oversight. Due to those previous balance issues, you have been re-granted the same amount of Tier 1 capsules that you previously purchased. You can now find those capsules, working with the correct drop rates, in your Inventory. Any existing Tier 1 capsules you had unopened will now have the corrected rates.

我就奇鳩怪做乜咁撚難中...

都係好難
不過有人中Chicken Filets with Fancy Sauce

咁樣吹奏尼臭

今日10注all in gooblah先🙏🏿

是日food club bet

今日冇乜肉食

是日food club bet

幾時可以出返啲好賠率

是日food club bet

穩中求勝日

我信gooblah仔，繼續all in先！

依家由頭玩過值唔值

唔值

隻GAME就執粒 當然唔值

做乜事

是日food club bet

今日賠率好得黎又有啲難買

我唔准你咁話尼臭

幾靚

點解咁覺得 正wo

簡單啲黎講 就係因為除咗嗝狗個場 我買既其他場唔係大熱門跑出既機會都唔細 要盡量包到多得黎又最合理既爆冷選項有少少麻煩

唔洗睇得咁麻煩

是日food club bet

嗝狗擔大旗

想睇

狗也不

Beta inventory 係咪冇左個quick stock tool

尼臭auction係咪又柒左

是日food club bet

賠率差但感覺良好

好無聊 開20個黎玩下先

重衰過刷首抽

開20個都中r98 算唔錯啦

當我冇講過

原來仲有人玩緊

睇完呢個post啲小學雞回憶返晒黎

仲有冇人玩

有人出SSFC

口羊 牙-.-

尼臭萬年

依度咪有

掛住你呀絲打

大家請認住mk台台柱濛狗都係尼臭post嘅手足

唔得呀 你掛住第二個啦

食屎狗

咩喎

就到中秋先掛住我
分明謀我啲尼臭月餅

有毛有翼曉飛喇

系牙吹牙

係 面交得唔得

no la
期間限定

聖誕節限定？

好似呢到有絲打聖誕節會寄聖誕卡

單身限定

_交

我咪單身囉

我初戀情人就係我老公 冇理由有我份喎

咁快？

逼婚

bump大個肚就得

聖女懷孕

生仔逼佢玩尼奧

是日food club bet

琴日又比尼臭逼害

未比共產黨逼害就應該感恩

未

仲有條爛命

Foodclub連續2日都輸係puffo度

是日food club bet

發覺呢排好多13賠1跑出 尼臭係咪想鼓勵大家鳩買就算

各位好,
估吾到而家仲有人玩緊Neopet XD
最近想玩番尼奧,可惜個帳被人凍結左...
好掛住個3隻UC 寵
達瑞岡熾灼龍 萬聖節狼人 椰子毛毛
仲有3000幾萬NP (而家NP 仲值吾值錢XD)

我記得當初退坑個陣,
特雷 同埋 狂妄龍 跌倒300幾萬個價位...
而家又跌到咩價位 XD

吾系甘牙 XD

抽中好野機率比手遊重要低

就係咁樣先sad...
3隻UC 愛寵就咁樣無左...
而家睇下佢地解吾解封番個帳...

最驚解封個下將我既UC寵整到無左既話...
咁樣寧願吾要好過

是日food club bet

屙煙嗝狗

依幾日wishlist 0進度

Got all the way to Kreludor

dllm
得CC送nc

金盃
社會賢達

SMUG 513

麼麼 cannot carry any more items! The maximum anybody can carry is 50.

Tomato and Cheese Mooncake

diu tomato+cheese+mooncake

物品冇咗快速選理, 好麻煩

樓上嗰啲全部都唔識貨

跟JN個daily list個次序撳daily
次次anchor中完50 dubloon就畀apple bobbing偷撚咗

㩒咗apple先

隻SMUG搞到其他股唔升
60萬股坐緊艇

唔見有

所以我冇用beta界面了

點做到？

㩒Beta主頁左上角自己icon，會有個menu 彈出嚟，有view classic site

thanks, 一直都冇留意icon有得按

其實apple係咪唔撳都得? 好似冇乜正嘢

頭像

仲未有?

屌 以後唔撚去

Who is the imposter Apple

話說你地既寵物打扮點樣? 最近睇番人地既寵打扮,又好懷念以前自己既愛寵打扮...

花左好多心機同埋用左好多NC... 好掛住佢地

mspp

想當年好似小二開始玩
宜家已經返緊工
想問下係咪冇撚左中文版

今日有冇心水

近排有啲忙 sorlee sorlee

仲未攞返咩

冇喇
但有手機版

其實仲有，但新content冇再update咁解

個帳琴日終於拎番啦

重有2個月FLASH PLAYER 就
幾年前說好的手機版正式推出未啊

有手機版未

有beta

不要問只要信

是日food club bet

Good luck

唔知有咩色呢

好唔慣新UI

7.7

呢隻吾錯XD
我諗緊收吾收多一隻寵來養
有幾隻勁想要,但一直考慮緊

Mutant: Poogle , Acara & Draik
Maraquan: Grarrl ,Gelert (UC版2隻勁鍾意)
Halloween: JubJub , Hissi , Grundo , Gelert
Ice: Hissi , Draik

好苦惱

屌你老味乖乖地死撚柒返5p啦好嗎
傻鳩

ching洗吾洗甘惡牙 QQ

我淨係驚已經指撚住佢個鼻黎屌以佢既智商都係會理解唔到人地屌撚柒緊佢咋

咁惡都有

唔算喇 再惡啲都仲有

做乜送嘢比我

我唔想 你自己攞嚟 冇抬埋你老母出嚟已經打左個折頭俾你
上面佢地已經好撚溫馨咁輕輕咁輕輕地稍為屌左你少少咁撚柒多 你條撚屌又feel唔到
咁溫柔唔啱你即係鐘意玩粗暴啦 粗暴我啱呀咪等我嚟囉

依家係惡鬼都在人間先冇乜人有心機屌柒你班小妖小孽咋 唔代表連登接受咗你班5p仔得撚鳩柒閒無事就喺到吾系甘牙xd

好撚心你生生性病等你老母親倍感安慰下 唔好要佢係唔係都俾人抬出嚟輪大米啦好冇呀?仆街仔

是日food club bet

今日輕鬆 諗都唔洗諗

其實呢我連5P係乜都吾知
不過睇到你條柒頭睇清左個句你邊個打先

連post個以前打扮愛寵既相都吾抵得，
好撚心你吾撚爽咪吾好睇🤣
又要睇又要屌
做狗做到咁犯賤都有

睇你呢種垃圾只系屬於鍵盤戰士
只系識得系度惡人哋🤭
現實咪又係隻縮頭烏龜
同堆PoPo一樣既品種畜生係度狗吠

好撚心你心心性性做番個人啦
咪撚哂你個畜生老母個心機係度浪費垃圾狗生

連吾 系 甘 牙都接受吾撚到既
咪撚出來獻世啦
要吾要叫你老母帶你出來睇獸醫
醫番好你既瘋狗症啊

等幾日再入來睇下隻瘋狗吠成點先

高登連登傳統真係唔接受5p字
大佬明明有個正字係度點解唔打
如果你覺得用5p字ok嘅真係可以照打
但你喺連登用得就預咗
一係俾人屌柒
一係冇人想覆

道理就同用「二奶」定「小三」一樣
你用咩字反映到你嘅文化背景 個人追求啲乜

吾令😢

送咗個spare比你

佢次次都揀哂啲高cap value 嘅黎上色

原版value唔會跌
只會少咗買家

由鳩佢啦條廢柴冇得救
俾佢繼續係到獻下世做笑料啦 話唔定感情台定波台會收留條賤種

ho rich

其實點攞應該冇人會敢借原版出去

平時好少睇開論壇
基本上有需要既時候先會去睇下
所以我自己唔清楚呢D rules
對於用左呢類字我感到抱歉
下次善意提醒就得
而唔係好似D瘋狗咁樣,
走出來狂吠咁
好似殺撚左佢全家咁濟
唔好怪我直接咁講啦
佢呢種行為我 = 有爺生冇乸教

笑死,打個吾字=廢柴
咁你呢種網上鍵盤俠叫咩?
畜生? 同班香港PoPo一撚樣?
而且我諗你呢種鍵盤戰士,
除左得把口之外,
都無咩撚用架喇
咪撚做男人,切撚左條J算9數啦
同埋睇死你係條死宅撚,
女都無個

有
佢地會收租借費

哎吔吔哎吔吔
歡樂既時間過得真係快 咁快就過咗兩日
哎吔吔

買畫好爽

明明以前舊登嘅小圈子尼臭post仲惡

腳

真
頂腰惡到

睇完成堆回覆到最後都係唔知係度UP乜
亳無目的及意義地發洩
0分重作

契仔都好惡

麼麼同難巴係尼臭清泉 係大家嘅bb
認同請分享

唔認同 已負皮

g chi
是我們的道路真理和生命

屌
隻揪

無問題

嚟啦
包剪揼定猜呈尋定剪刀石頭布

咁邊個係清泉

照道理玩得尼臭嘅都唔會太老又唔會太嫩
無上過高登又無上過連登，莫非係古墓派傳人

叔·叔

自薦

我清泉到

果兒

PDSS
(profile) 46 54 +8 89,000 1,338,000 4,806,000 +259.19%
升升升

Hello各位啱啱玩翻尼奧冇耐 驚見連登有post討論 同大家打個招呼

辣殺驚就執仲玩

就執喇咩?前排見無聊玩翻 大個咗先知原來可以炒食物炒衫賺錢但目前都係得幾十萬 見上面啲大佬好似好勁同埋而加啲衫好靚啊啊啊啊啊

就執左10幾年 好似係

由10年講到而家都未執

尼臭永恆

in尼臭we trust

新人bb留username

加油

我都係返黎玩咗兩個月 有冇人加我一齊玩

其實尼臭個好友好撚鳩流流冇咩用
你都係想加的話留低username就得 一陣最少會有一個尼臭打手加你

48 倍

好嘢！

成日有送野俾你

幾時送畫筆

我窮到燶

課金

如果12月仲有咁多人可以考慮搞返prize pool/交換禮物
前提當然係尼臭未執柒

筆直幾多
我驚破產

送彩虹大便有何不可

我送實物有何不同

面交

咁我要炒下股儲錢先喎

跟豉油巴買FC

成班5P仔係到開尼臭亂交友派對
尼臭打手今晚會唔會興奮到瞓唔著

wa diu
咁多10幾年舊屎忽ACC

小學開始玩

晚晚都好好訓

諗返起樓上個條P牌 5p仔講埋啲 甘吾刀牙

過左去就由佢啦
唔kai針嘅事唔好提
開心嘅都唔使成日講

唔識玩food club

睇自己max bet可以買幾多 打返落豉巴個matrix嘅下面 㩒set all bet
㩒曬下面右邊個10個制 收錢

唔洗識 入豉油教就得

呢個是過咗期嘅bet

今日係第7834 round

是日food club bet

終於出返啲玩得過既賠率

真係唔識 柒咗

尼臭版六合彩壞撚左
唔關得買唔到彩票啦
We could not add this lottery ticket into the database

哇有冇20年
我個ac好似太耐冇入所以比人刪左
不過而家冇中文版，睇住堆英文想玩番都冇心機

送nc會唔會被bam

唔會

pm hugo1991

xxx loses 2 HP and says: It's been so long since I trained I feel a bit weak. Can I do some endurance training?

逼你返學

Send 錯 NC item 比人 屌

佢竟然又肯比返我 尼奧啲人咁好嘅

玩糞game的人都是善良的

依加咁多免費gift box正常都肯既
如果係以前全部都要俾錢買就

留名，小學時玩過
但個account已經唔見左
好懷念

㩒return就得
唔洗box

原來尼臭咁先進架拿

是日food club bet

今日我都幾滿意

Totals: 614,000 9,177,000 13,819,000 +50.58%

是日food club bet

再黎

今日個賠率非常好

開心些牙?

瞓咗了

中12:1咋食之無味嘅感覺

是日food club bet

all in DAN

係咁架啦 你個set高風險高回報嘛 今次唔好彩搏唔到啫
不過我自己經驗都係如果尼臭賠率好就要買double upset 尤其是有3:1 因為尼臭就係咁賤

又賤又臭

Bank error in your favour. Collect 558 NP.

Hee hee hee!
The ray is fired at ...
... and she changes colour to Maraquan!!

有冇人想要

嬲咩?

俾人搶錢唔嬲咩

派錢比你喎

香蕉果個AC有幾多人用

我一直以為係bank collect

擊中左好開心

我記得尼臭打手之前已經試過一次將呢個RE當咗係扣錢

#563
恥笑開始

清你好耐之前好似試過一鑊啦喎

係我唔好 借啲意想屌尼臭

柒左唔好推

我地講下依位巴打中咗咩獎品唔好咩

唔好 睇人仆街最開心

是日food club bet

今日有啲搏 good luck

1:40

收到

是日food club bet

呢幾日都執唔少

終於有一千萬雖然都係窮

冇玩好耐發大財了

影mon
btw殘體字

本身用繁體字但係唔知點解每一次轉頁 都會變咗簡體
反正又唔係諗住keep住玩就算了

到價了
KAUF
(profile) 65 76 +11 43,000 645,000 3,268,000 +406.67%

buck dan lucky 冚家富貴

幾年冇買冇哂印象
FOOD CLUB可以HOLD 7日係點計既話?
7840可以HOLD到7847開左先會消失定7846開左之後既NST2400就會消失?
原來得個銅盃想博下遲D上唔上到金

今日唔錯

10417 NP 96:1 1000000 NP

加個靚油

買中左

lol 剛剛想玩番 發現原來neopets變左股票game

After a few minutes of admiration, you heave open the Finest Chest to find a The Traveler Outfit inside
終於中

睇定啲吖嘛

又瞓咗

今年有7袋

呢幾日啲賠率都唔多掂

有d轉左新UI，攞唔到

中左

話說夏令時係咪今日完

點解NST好似唔同咗嘅

夏令時完左。

是日food club bet

呢排有少少懶 加上而家有維尼巴一齊比貨 所以偷多左懶

cop錯link?

btw 有冇高手指點可以點入golden dubloon 次次occupancy去到101 102 就彈返上去
唔想捱貴貨gourmet feed

咦係wor

玩咁耐從來都未入到過去走私者山洞又係

走私者山洞點會入唔到

次次去都冇嘢買嘅？？

你個嘢壞咗呀

我都係間唔中去望下 去得多又俾佢佢地鬧

Not sure if not stocked
or facility just broke

靈機一觸改咗兩格，40:10

根據二手source，引述尼臭官方十鳩幾年前嘅說法，唔會再入貨

10:10super!

7. Have you bought other game-themed merchandise in the past? If so, from which games?
A: Genshin Impact

9. What country are you from?
Country: China

填尼臭問卷時記得國家一欄唔好填錯

10:10
The priced items on this list would cost about 366,018,391 NP!
喂一排無玩，無貨嘅野依然無貨，有貨果啲越黎越貴，咁落去2047都齊唔到

琴日咁好pay結果眼訓無買

今日有支red moltite popsicle

一日跌17

等佢上60 上極都上唔到
上到~55就冇力

我sell pt. 75

But that scarab is definitely never coming back

而家有幾多NC

2450

開咗兩個Baby Bash Capsule

好似幾抵玩

HELT
(profile) 118 115 -3 2,000 30,000 230,000 +666.67%

好似冇咩靚到想要

啲嘢幾高value攞去trade

英文版shop wizard 搵Cactus Leaf

一trade即刻比人呃屌

點呃法

比咗條友3個caps佢就消失咗啱啱寫咗email去TNT

又會咁唔好彩 玩咁耐都冇試過
可能對家off咗

佢已經被人bam咗NC board都有講佢

大家有trade嘅都小心啲

最近我啲Breathtaking Night Sky好賣咗
兩日賣咗兩張
應該一次放哂其他定繼續hold
我放1.3

玩垃圾game都要呃人 loser到

是但啦 都大把錢

至今已經執咗16.9

再出一件1.8都秒賣

尼奧生日

尼臭係天蠍座

尼臭屬兔

星座撚

傳統撚

21st Birthday Sprinkles Mystery Capsule 啲野好似幾靚

Vanilla Birthday Cake Dress睇落幾靚 但着上身就

Congratulations! Your wish has really come true! That donation of 21 NeoPoints you made to the Neopian Wishing Well was worth it, because you have been granted the following item : Admiral Grarrl Compass . It will be in your inventory when you go to Neopets next.
冇求到新bd bag

真

21又入咗LEV

終於攞返仲多咗個

?$/1
Tg me hugo1991

7868 Shipwreck: Franchisco Corvallio
Lagoon: Buck Cutlass
Hidden Cove: Sir Edmund Ogletree
Harpoon Harry's: Scurvy Dan the Blade
5696 NP 72:1 410112 NP

有冇人知唔記得咗生日號碼點算
之前有巴打加咗我Fd 唔知可唔可以幫我搵返我生日日期
我個名

無知一問 其實hugo1991係乜水黎

只要你想 人人都可以係hugo1991

send ticket 問 然後chur TNT覆

使唔使寫詳細資料，裏面啲嘢唔太記得
定淨係用遊戲登記email send俾比佢已經OK

最好詳細啲 有印象嘅都寫啦
不過要佢地比返好似都唔係好難 而家少人玩

我之前忘記密碼send email 搵佢成年都冇回音，之後去fb dm佢1日就覆左

咁搞笑

聽聞尼臭由今日開始
如果你隻寵物中左尼臭肺炎既話
每中一次 TNT就會透過郵寄方式饋送一次5,000NP
多中多得 脫貧不是夢

Advent Calendar

誰又騎著那馬車飛過

忘掉投下那禮物給我

From Nov 27 - 30, the new Kaleidoscope GBMC will be 50% off! All Kaleidoscope GBMCs purchased on Nov 27 will have a higher chance of granting extra boxes (up to 6), regardless of when they're opened! From Nov 28-30, they'll still be 50% off at the regular gift box-per-purchase chance rate of 2-4.

買唔買GBC好

屌佢做乜鳩呢排成日自己LOGOUT
啱啱仲要試極都話錯密碼焗住要RESET

平均一個可以開4個box

我冇課唔會開
一直都係當餅卡咁換人哋啲retire

已買100個

諗住油番stealthy以後唔再zap
點知今日又加5血

我識自己去廁所

今個月升咗67血

哇屌明明成10年都冇一個正常PLOT
但係點解D RED CODESTONE粒粒都貴過我仲有練寵嗰陣起碼一倍以上

連plot都就快冇了

color theme有冇重覆到

Congratulations! Your wish has really come true! That donation of 21 NeoPoints you made to the Neopian Wishing Well was worth it, because you have been granted the following item : Neopets 21st Birthday Goodie Bag . It will be in your inventory when you go to Neopets next.

如果有一年出bd cchan一定hoard幾百隻

如果真係有 應該個goodie bag一出 個市價已經唔係好似而家嗰d咁

換咗件nc之後發現唔用仲好睇

邊件

年年都唔記得拎

現充

唔係丫 幾好睇

上面嗰幅有本書

如果本書喺樽嘅下一個layer就好

我用2gbc換咗4件嘢
本來淨係諗住用3件 而家換完先覺得唔好用

本來都靚 好多人鍾意塞滿個背景搞到勁lag
同埋本書都算popular 應該可以放返出去

本身個ray我用Gothic Sunbeam Shower
望一望個value

25-30
我之前見到evening rooftop background 都係咁
希望佢會出dyework

想畫海豚 件衫好好j

唔記得咗攞連個avatar都蝕埋

好多年無玩，最近玩返想問點解explore無咗以前會郁嘅地球定我無update flash player

要每次自己開
不過冇所謂 仲有一個月就冇flash

咁到時點玩

官方聲稱會轉HTML

LUPE
(profile) 55 60 +5 5,000 75,000 300,000 +300.00%

cls咁都中

真係趕住執

好耐無玩
依家仲有無得行行下執到筆刷果d？
以前接近一千萬身家個ac唔記得左個生日

理論上有

差唔多日日都wearble

老老實實今年啲動畫真係有啲垃圾
好多都唔關聖誕節事

今日個動畫直頭係慶祝萬聖節

有冇人想要 當聖誕禮物送

想要最右

留username

joaozinho___aa

聖誕快樂

新手回鍋有冇咩即時發達途徑

新account定舊account
新account好似連resell都唔得

我屌你老味真係唔冷唔爆嫁喎
7:1 6:1 13:1 點撚樣買啊

舊果個唔記得生日拎唔番
Send左email問成個星期都未覆

email唔會覆㗎 你facebook或者ig留comment或者inbox仲快手

問左
希望拎得番
果陣日日買股票

原來連登都有post
記得以前高登尼奧post有人搞聖誕抽獎同送聖誕卡

而家咁少人小貓三四隻邊搞得成

前排好多人

尼臭群組

呢排好忙唔得閒玩

runningkeung1

新手求好友

忙到miss左好多日calendar

今日都難玩 拎少少np博下算

我都係勁sad

[url]
[/url]

咁多年 未慣咩

幾時先有返阿塔都盃
等唔到去六七月呀大佬
迫不及待想玩玩了

仲咁得閒玩AC

每年都期待緊邊日出呢個
不過睇返原來近幾年都係10 Dec

話時話 gmc同aaa係咪好似收咗皮好耐

只係今年冇

點解? 今年出嘅話應該最多人玩

官方聲稱忙住整beta 所以今年啲活動都

gmc停咗兩年
最後係2018

Flash成日提我uninstall

LEV滯銷

N年無login

打啱左user name，打啱左password
佢有叫我打生日

打完之後，佢又彈翻我翻去未login個畫面，不停loop，有無大佬知點解

生日錯

如果全部都啱嘅話個account可能比人freeze咗

有打錯過生日，佢有話我錯，
之後打左個應該啱既，佢無再話我錯生日，但就彈左個咩can’t input void username之類，就彈翻去未login ，
之後再打名同password，就直頭連生日都唔問我，直接跳翻去未login

點先可以解翻凍

舊account有十幾億NP，n個遊戲金盃同限定avatar

開另一個再用search bar舊ac lookup

寫email比tnt 之後dm官方twitter/facebook你個ticket number

10幾億np

我知道係呢度咁多位大佬眼中唔算係咩
但我當年都有放過時間落去嫁，對我黎講，多嫁啦

如果無講錯既話 你應該係歷史上咁多個尼臭post入面最有錢既巴打黎

講開 我有個舊ac有supernova 麥當勞個avatar 都唔知嗰陣細個jm9開過個新ac再玩過

垃圾糞game

到底係點做到十幾億當年玩嗰陣我仲係一舊飯 淨係識玩小遊戲

十幾億仲話自己少
得啦 你贏

尼臭貧富懸殊問題嚴重

波叔呢

原來新奇蛋解迷都有avatar 同競技場對手

想問下椰子球中左呢舊野
值唔值錢

都唔錯有200k

仲有喎 可能得返英文版

係咩 我上google search搵唔到
再搵搵先

畢業生個list又貴咗

高手主要RS同玩Trading post/Auction
唔識玩RS，平均一日得300-400k

每日淨係做完dailies

點解仲未收到佢email

終於儲到一千萬升到銀行最高級

算係完sem了...條list貴撚咗1億嘅喂,我都係去番捉中資康樂棋算數...

想知畢業生條list係邊

r90-100 food

thx

點解咁少人玩rs都係難到仆街 新account未試過搶到

7900 Lagoon: Buck Cutlass
Treasure Island: Stuff-A-Roo
Hidden Cove: Gooblah the Grarrl
Harpoon Harry's: Franchisco Corvallio
5760 NP 80:1 460800 NP

7894 Shipwreck: Young Sproggie
Hidden Cove: Puffo the Waister
Harpoon Harry's: Gooblah the Grarrl
536 NP 338:1 181168 NP
Total Winnings 181168 NP

之前唔記得check，可惜係新account

今年冇卡

點解你哋成日拉post

自從抗爭之後慣咗

粒豆個avatar可以咁拎？

Seasonal

7901 Shipwreck: Peg Leg Percival
Lagoon: Gooblah the Grarrl
Treasure Island: Buck Cutlass
5762 NP 52:1 299624 NP

平安夜heahea地抽埋Gallery啲歷史遺物
想抽就下面留username 名額不限

1. theneopetsteam

2. jjjxxxx

3. Bilib48

4. 9chingching9

5. Happystelle

6. atpmitochondria

7. hihanemaisimo

8. kit20051

全部都係香蕉果分身黎

無錯 所以攪呢D抽獎活動最好就係
面交

唔貪心
直播抽獎is ok

9. chole1023

joaozinho___aa

咁多位哥哥要贊助小妹

文字直播抽獎
各位哥哥準備巧未

今次嘅倉底獎品有：
1. Five Dubloon Coin ×2
2. Twenty Dubloon Coin ×2
3. Mutant Acara Plushie
4. Faerie Paint Brush
5. Frog Leg Pizza
6. Scoach Plushie
7. Snow Paint Brush
8. Fifty Dubloon Coin
9. 1set codestone

3 6 7 8 9 由蕉蕉妹妹我私人贊助
其他都係大家N年前作為善長仁翁嘅捐贈

希望各位哥哥鍾意依個活動
記得subscribe同課金支持小妹

今次用嘅抽獎工具就係Puck嘅線上抽獎程式

顏色梗係用蕉蕉禾醉噯嘅pastel色

過程既緊張又刺激

咁就完咗lu

一哥巴同女布巴 inventory爆咗 清完po TP link出嚟

趕得切boxing day拆禮物多謝各位善長人翁

多謝哂
聖誕快樂！！

點解唔係網上直播抽獎既
我記得某年有架啵 重附上靚靚既聲優把聲

有哥哥包養咗小妹 話吾想禾拋頭露面

E家係咪沒得玩小遊戲賺錢

有 但你要開flash

仲有4日

屌嬲 甘禾要quit辣殺尼臭po了
仲有典解抽獎矛禾份
明明禾第一個留名

咪加咗你名

多謝

感謝 琴日冇上水見唔到
咁多位聖誕快樂！！！

聖誕快樂 今晚返去清

塔拉仲有冇得拎獎品

絲打重推緊尼奧post

影分身抽獎活動

收野

@everyone Not sure if y'all have seen/heard, but on Saturday, a security engineer (or hacker, if you will) gave Neopets an unsolicited security audit and found some security holes. TNT patched them pretty quickly, and made an editorial response today.

In any case, now is as great a time to change your passwords. Do it. :spoppy:

NOTE: apparently you can not log in (at least on beta) if your password has a space in it. You can change your password to contain a space, but you cannot log in with it. So, stick to numbers/letters/symbols.

Use a password manager. Pay a subscription for one, use a free one, doesn't matter. :man_shrugging: New year new password! :slorg:

EDIT: also pins :spoppy:

前幾日睇到 條友勁心急想聯絡啲developers 但tnt叫佢去send ticket

Sor新入黎 想問下4日後flash摺 咁neopets點算

有啲設施冇得用

R.A.P

諗緊用唔用埋啲Patapult ticket packs

新介面好醜

直頭柒到一個點

啲地圖冇曬 純文字版尼奧

唔明點解佢唔轉晒去HTML5 宜家睇到隻眼好痛

堆小遊戲轉左HTML5 後變左好垃圾
根本將隻GAME 重製無分別

咁快轉晒新介面，仲諗住cap低啲圖之後懷緬吓

而家冇得一次過處理物品櫃d嘢?

Thx

新年快樂

係

佢真係要執執個寵物介面醜都算連個背景都冇埋

真係好樣衰

屌你屎忽俾我轉返舊介面呀仆街
我連safety deposit box係邊都搵唔到呀屌

個Galaxy Hair with Flower Accessory戴唔到

想玩下小遊戲賺NP都唔得
有冇億萬富翁可以放少少NP 洗大左...
(最後放NP機會 汁嫁啦

仲可以玩flash game

原來未開flash,仲以為死哂

我開左flash都玩唔到

要jn 用direct link 去每個game
同埋我為咗唔比google update成個file del咗
不過未知有冇用

見到個新聞返去玩下先全世界係咪都無人玩架喇..見個auction得第一頁有野...

大把人玩 係冇人會去拍賣會姐 依家要賣嘢都去Tradind post la 大甩賣經常性唔夠人搶 同埋今日所有商店半價 好撚多人restocking

又轉新版面, 物品頁面冇以前出一小框架方便

我記得以前可以同時登入電腦手機,依家係咪冇左?
入是但一邊,第二邊就自動登出

垃圾驚
臨執粒都重要諗辦法短期賺大錢

feel到尼臭真係隨時收皮 想問下有冇咩替代品

搵巴打開返個連臭寵物我地再戰20年

棒打林奠
Carrie Lam Basher

The priced items on this list would cost about 411,559,386 NP!

樂觀估計10年後買得齊

Cockroach Towers

屌你老母臭西，起俾黑警既宿舍有咁大得咁大，起比納稅人既居屋就屌你老母似足公屋同有咁細得咁細

Flash已死

The Shopkeeper says 'I accept your offer of 24000 Neopoints!'

Carved Watermelon has been added to your inventory

唔洗10年了

king atd stamp

遺照

新bg邊個會升

似係pastel galaxy同dream portal
但宜家啲NC貴到課唔落手

push

過年爆唔爆到1001

個lot有人offer粒豆

Sorry! You have deposited and/or withdrawn Neopoints today.
This means you will not be able to collect any interest until tomorrow. Come back tomorrow and at the start of each day to collect your interest.

冇咗幾多萬

23

個po咁多偽毒 不了

禾出咗pool 了 but刀會繼續挽辣殺驚
多謝大家多年g持
禾會繼續努力

冇人想知

#904

口罩真係有用?

無用
所以「戴咗都要除返落嚟」

btw成件事幾配合呢個post個topic

啱啱出咗Thyoras Tear?

出pool咪幾好，無乜事我出番去睇vtuber先

睇鯊魚？

這些機會

Banana Meets Banana

唔係

淨係識鯊魚同過氣支那愛

再四個月應該5k血

我屌你老母一唔買就開熱門我屌你老母一唔買就開熱門我屌你老母一唔買就開熱門我屌你老母一唔買就開熱門我屌你老母一唔買就開熱門我屌你老母一唔買就開熱門我屌你老母一唔買就開熱門我屌你老母一唔買就開熱門我屌你老母一唔買就開熱門我屌你老母一唔買就開熱門我屌你老母一唔買就開熱門我屌你老母一唔買就開熱門我屌你老母一唔買就開熱門我屌你老母一唔買就開熱門我屌你老母一唔買就開熱門我屌你老母一唔買就開熱門我屌你老母一唔買就開熱門我屌你老母一唔買就開熱門我屌你老母一唔買就開熱門我屌你老母一唔買就開熱門我屌你老母一唔買就開熱門我屌你老母一唔買就開熱門我屌你老母一唔買就開熱門我屌你老母一唔買就開熱門我屌你老母一唔買就開熱門我屌你老母一唔買就開熱門我屌你老母一唔買就開熱門我屌你老母一唔買就開熱門我屌你老母一唔買就開熱門我屌你老母一唔買就開熱門我屌你老母一唔買就開熱門我屌你老母一唔買就開熱門我屌你老母一唔買就開熱門我屌你老母一唔買就開熱門我屌你老母一唔買就開熱門

以為入咗波枱

財經台

應該之前買錯左 受到好大刺激

Thank you for showing me kindness, fair Neopian. I'll not forget your deed.

I have no magic of my own to reward you with, so I'm asking for help from another faerie.
Rainbow Fountain Faerie, come and bestow your blessing upon this Neopian! I cannot abide a debt that is not paid.

She will allow you to take a dip in the Rainbow Fountain!

又中泉水

啱啱拒絕咗50m offer (wodf)
希望唔會後悔

一買又爆冷，嗝狗+30%嘅場又輸，仲要開13果隻，嗝狗你廢少陣得唔得嗝狗你廢少陣得唔得嗝狗你廢少陣得唔得嗝狗你廢少陣得唔得嗝狗你廢少陣得唔得

唔廢就唔係嗝狗啦

The Shopkeeper says 'I accept your offer of 8964 Neopoints!

BAM

好GoW

求教學點解凍帳戶教學，如果成功送5千萬NP

第一個問題係首先點解當初要凍帳戶

你好 咁多位師兄, 我係好耐之前玩依隻game,大約11,12年前到, 依家想玩番,但唔記得密碼, 打email,佢又話無依個email, 請問仲有無其他方法拎得番個帳? 麻煩咁多位師兄

同問

我都唔知點解話無我依個email 明明我咁多年都係用依個email 官方其實係未無save到10年前嘅資料

可能清除咗

試下social platform pm佢，而家submit ticket 9成唔會理

咁我試下facebook messages下， 唔該哂師兄

我早幾日submit左ticket ，因為唔記得左密碼同email，佢會send email要你覆返以前用過嘅密碼，喺邊度申請等，過一日就會send個新密碼比你

唔該哂你 我決定試下依個， 真係想拎得番依個帳， 話哂都陪左我最少10年

NetDragon

呢間嘢都撈得幾闊

以為入錯post

冇stealthy zafara

情人節留喺屋企玩尼臭

好想同男朋友一齊玩尼奧

咁咪叫佢玩

不要說了

情人節不要說穿

一齊用安心出行APP
用QR CODE掃一掃
以記錄自己和男朋友曾經在尼奧到此一遊
記得玩完之後要係個垃圾APP入面禁離開呢粒制

人地想去布瑪島玩 而家封咗 想掃都冇得掃

我發現自己成日喺適當時侯唔適當地方出現

我send左比佢官方email過左9日, 到依家都仲未有回應, 唔知點算

有冇試過喺facebook Twitter instagram pm
你上佢facebook個page會見佢下面會有好多人交ticket number

Current Balance: 700,

7億

恭喜發財

利是逗來

有排都未洗派

香港幾時先同性婚姻合法化

點解咁問

尼臭post巴打交配計劃

等你地派利是

今日好多r99 food

早晨

最近搵番個neopets帳想懷舊下
但點解入去inventory物品說明同名全部變哂"????"
想請教各位巴打係咪要裝d咩先可以變番正常

Use English

diu no chinese

好想要

新加坡分部幾年前執咗
而家都係用英文玩

收到 多謝幾位巴打

中国遊戲居然沒有正式既中文版
真可笑

其實有
?????? ????? ??????? ????? ??????

未經審批的物品

巧打耳

#17

玩咗十二年先被封
話個account名有問題 洩露個人資料
戇撚鳩

執柒咗佢啦.jpg

我寧願佢唔好update個interface好過
一update咗唔想玩落去

武漢肺炎

[Web][211]尼奧寵物Neopets! Just another Neo Flu